條女好撚廢 求救

幾年前砌 想打apex
Z97 pro gamer
I7 4790
Ddr3 8gb x2
Gtx 650

慢到仆街

有冇建議

升級好定換機好

1TB hhd

如果換個ssd 同display 卡 gtx 1060 夠唔夠玩

gtx650 邊個幫你配？

換display card 先
我覺得4790仲hold 得住幾年
想換機就等陣 等過ryzen 炒價

用緊咩火牛

最小成本又大效應應該加隻ssd同換張1660(ti)
成部砌當然好，有錢咪去馬

1060玩到 低fps姐 見議上埋RTX因為真係差好遠
利伸之前用1060玩apex lag到燥底 del game

去左元朗先

粒u 夠做架啦 換張display加個ssd咪得

hdd打機

卡換就唔好換1060
1660TI好用好多 除非你買二手

唔記得左要返去睇下 慢撚到開機都廢事

upgrade順序：
1. 換ssd裝windows, 換display card
2. 換4790k再超到上all cores 4.6~4.7
3. 成部換

Display換邊隻好 又唔想太貴 二千五 想搞掂 display 加ssd

1660+500g ssd

岩岩出果陣玩左一個月apex 1066 完全唔lag 而家更新左食多左效能？

但係z97 pro game 裝唔裝到新display 我對依d唔太清楚 始終塊板舊

z97先5年左右唔算舊，人地10年板都知用到

唔該各位巴打

可能佢推到ultra or thermal throttle